---
layout: post
title: "Mes butinages de la semaine 07"
date: 2017-02-19 00:42:00 +0000
comments: true
categories: [vacances]
---

Voilà, je fais part de mes butinages hebdomadaires. Dans mon cheminement d'agiliste, j'ai décidé de ne plus envoyé mes lectures à mes connaissances.
Je passe d'un flux poussé à un flux tiré :-)
Ce qui veut dire que je vais publier cette collecte et viendront voir ceux qui sont intéréssés.

**Bonne butinage !**

# Butinages de la semaine 07!

## Vacances !!

Décrochage numérique :)